十一月出糧allin馬會高質賭球區🚬

1. 曼聯2:0👍🏿
2. 狼隊盤👍🏿 w👍🏿
3. 哥倫布盤👍🏿
4. 哥倫布第三隊入球👍🏿

大家繼續贏多啲😊⭕️⭕️⭕️👍🏿👍🏿👍🏿

係

勁

🌸

彈開啦

👍🏾👍🏾👍🏾

底特律活塞加油

E布

湖人大船

諗唔明點解仲買湖人。。。

樓主好波

Hi普巴

因為上次湖主場受5.5比速龍打爆左
今次再受3.5-4.5 覺得上盤唔會派錢

利申 支持活塞大炒

呢個moment 只可以話愈回愈愛

我覺得炒十分

Come come

個b gor on99

紅Q助攻助到入左

希望得啦

我係話緊你地助攻比我

我唔知估唔估埋208.5小好
湖成日開大

牙ball又贏

大小唔識買。
好似無路睇咁🤔

太陽230.5大 溜馬207.5小

都係睇中位數同得分多唔多 靠運

點睇

有太陽既話 對家得分一定過百

今季仲有魔術黃蜂 大到仆街

新一個月 200起機

魔術東岸第一

bookmarked..

嘻

入未？

呢兩日都控制得唔好注碼，大注豬到仆街

有邊場可以allin找卡數

Sat 4 Nov 2017St. James' Park, Newcastle

Newcastle United vs AFC Bournemouth

8 大波針

用formula 控制

終於返黎

十一月暫時未有計劃

hi

摩仔皇馬今期好唔掂

電腦程式買盤

普羅米修屍
普羅米修斯

兩個人黎

今次fat fat了

唔緊要啦 say個hi姐

搵下$$先

控制注碼呀😑

收咀啦

I'm 波台美人💁🏻

想同正花磨豆腐

😪

同我咀

善b

5好性騷擾我😑

活塞反杯未

yo

唔係湖人贏緊1x分咩

益左你

搵緊 十月好橙 今月反杯

條撚樣弱智

分身黎

杜巴

mama

都幾難唱

杜仔是否環遊完世界？

十月同三堆唔同朋友去左三次日本同一次秦國
收到風可能三月去南美 可唔可以唔打針

Rich

你中咗野 你就會後悔
BTW你就會項少龍

有無人有玩過水滸歷險

回來了

無左兩劃？

全日重心

小學玩過

有冇人玩過我條巨龍

誰和誰

gakki有

???

什麼是時光雞

機器猫

我同老婆以禮相待

你估佢真係出去打冰賓球咩

冇圓房 我要入稟法院宣佈婚姻無效

認同

互相玩弄巨龍

得一場認同

招人一齊玩水滸歷險 有巴打準準備開私服

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

計緊人頭 佢要夠30人先肯開 你search水滸歷險 出面有個post

潮人又贏一仗

樓豬勁

潘頓渣

琴晚俾d閪波重創 今晚要靠手足們了

美職正氣

去到70幾分鐘 補左個500ng+350 6.5s 最後都豬錢 補完ng無耐就入波 屌佢

聽聞樓主好勁 留名等出水

放低5千蚊先啦

係，又靚仔又識贏錢又有女朋友。。。

樓主係女

有冇人要水

我

hi7

多蒙特主w 必中 唔中永遠消失

可收息？

1337

希望英冠唔好轉睇法啦

你係咪詠西d fd

尋晚醒唔到 咩都冇買

1337 100%

all in all in 必中 唔中永遠消失

B gor

準備抽3手

樓主好勁
好想推爆樓主

澳職識買了 多謝雲爺爺

想同樓g性交轉運？

開估未
XyZ解疤？

atm 尋日1:1 ft

點解你地個個估到

好奇心一旦打開了就一發不可收拾

又pre完一科

幾時先讀完書

巴素利
今朝Ky有講gel

大家好阿

5巧

做咩啦

岩岩搭火車見到經馬場先醒起今日跑馬

腎囝成日追擊me🚬

頭埸去5去馬牙

今日雷神日

我啱啱都搭緊 火炭放工

閪拉，不了

6號？

去

@然b 今日有無馬水？

全日重心 葉楚航

12號幾好 係驚柒達又搵5到位

我無大埔

收聲啦

豬4了

我都火炭收工

我都係

泥地好屎

星期三 沙田 泥地 爆冷日??

6-8-12
利申冇$賭了

我都唔知點解你地個個都估到
懷疑被左右or變身or92出賣了
who is the ghost！

3歲都估到la

買角細的都是鬼👻

今晚點睇

不是我=.=

係上下d同我講左

全哥雷神

全哥真係唔洗度-,.-

2 5 6qp

掛住睇認識的哥哥唔記得買第一場添😂

羅富全一開季就上岸

結果如何

6-2-5-11
大神中哂？

235678莫雷拉p過關

gun

場英冠賠率又反左😑

雷神日出埸啦

我2>5 6 10

1-2-10
霸氣都冇我4

google完 中英轉曬都搵唔到

10>2 3 6
1都幾好

反省完畢

容祖兒 sa 嬌
係我舊公司拍野

睇中5號冇買

嬌

其實嬌真心好索 大把女都黑啦正未得

雷神*%*^*&*&*%%奶星

5-2-6-1

如果35678中就揼春了

霸氣點解咁ga

全程3疊

只差一點點

雷神*羅富全 1.8W1.1P點買

咁易賺咩

3-7-9 😭😭😭

5 9 11啦

2隻神狗都鐘意

2place

去啦

2號

冇要雷神就頭馬

鑽之友勁到

羅富全係咪比春藥D馬食

goal！感謝主 俾我羊番頭先豬果d🙏🏻

下個賽馬日 羅富全WP 串埋咁多埸算了

跑咩？

5 14 2

一場p返身

埸埸刀256

變身259我就知

人

無人

5 1 2 6 11

1-5-11

隻6

中啦屌奶星

5 1 2goal

下場買埋3重先

終於中番Q

見到2埸雷神都去馬

第五場亂局

5r五星特工

*****?

洗唔洗一樣

識d野

博唔到冷想4了

你買開幾錢注
我頭先買50蚊注

買馬10蚊注

唔爆既話無肉食喎

所以咪博冷Q多 今日埸埸都放住番黎

r2 柯煙楠仔
然後就由130變左做480了

的確係
大魔成日夾tommy真係買唔落

場場都有5

想要1-12-13

你係咪同我做愛黎

你屎忽好緊

未比人插過

博下11都好

想要121314

1 6 12 13 14

12-13 Q YAAAA

中！？

我冇買

田雞係出面勁到

星期日 羅富全全拖WP 重心

我1膽...

.....

.......

12 13 14 t添啊

連中兩埸Q反CUP番頭3埸

5隻中4隻唔中膽

咁呢

我了

me

屌 又係一膽拖12 13

全哥又出4嬴3隻頭馬

有四千幾五千 爽

派9000

4500

好想同你分享喜悅

我條q點解用冥雷拉做膽

有贏就得啦

奇怪你條4重又唔用佢
夠啦中4重仲好

岩岩雷神最後200爆唔到了
隻威勢之寶 拉到最出 最後爆上黎勁到
羅富全比開咩D馬食 隻隻都係咁

我條Q買50注中埋都係依4隻又有幾多
打緊LOL無睇派幾多

咁買可能幾好，同一隻膽就攬炒晒

懷疑羅富全日日扑佢地。。。

打LOL 5叫食屎啦
條Q中呢4隻大約2000啦

隻鑽之友 又係最後一步先嬴過鼻
真係痴撚線
長追羅富全唔洗度

呢埸要咩 係咪要爆冷了

有多寶 諗下先

巴度啦今場

鐵蛋王！！！！！

4-5-6!!!!!!

56q中

中叨呀屌

輸頭3埸 連中3埸正Q 好感動

齊贏

5 6 8q goal

跟實你了

有冇大大派小妹

15分鐘冇人-.-

有無水

大大神出水未
我想要123

劉大神又鋸到馬會一頸血

睇岩威利熱流 有無森路

冷有8 14

3 4 8 10都想要
依場似會爆

祝贏

今晚買矖256可上樓

博冷3-8-14

你買左未

雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬雷神拉馬

買左2場都中 祝羊

9成爆冷

一齊叫雷神拉馬 再算

最好就8 14

全部綠格牙笨

3重全餐連贏算

3號上牙

3-8 都有位置Q

係5係ON9 7隻綠格屌奶星

田泰安大外當後追上黎 勁到

我見佢未轉灣之前已經知佢有得上
比雷神阻撚住晒

老田

對面直路個陣係尾三
得返800米就係咁騎

尾埸 屠尻馬會
今日賭馬嬴定了

開心

埸埸都係放 都係又會有一隻後追到上黎

爽

雷神尾埸拉馬OK?

田雞尾場失蹤支持區

雷神第3 田雞第4 是旦點都得

U買咩牙

今埸13少發威

馬輸左800

仲諗住追多次老田

贏緊80.....

88

1-3-8???
大神點腸

冷有2 11

ok

4重彩飛哂d99就得了

其實輸到要同人乞200仲算唔算係大蛇

無哂樽鹽 唔信

算 我都想乞

係 諗度要邊3隻

我成日都係咁做

我想乞

人生輸緊比狗會5k 巧灰

我乞十蚊都係咁乞

黎多次2號

怪獸家長

飛tommy定13少好

全晚超重心 4

霉西

2

跟左小小

Six野

100p了

四重
4 6>1 2 8

gun了

2-3-8啦屌
4重38 拖你126

騎士正野來

有無人派我...

2386咁番黎

求你238

777

買錯 3 6>1 2 8

777777

都有機嫁

238

77777

7777

964

9 6 4 14

9號搞事

一開始2 3 號搶頭拉到勁出

中得4 6

莫雷狗騎豬王gel

辣殺

嚇4 田雞好勁

今日復出刀G係佢 不過冇咩說服力

畜生贏少少偷笑

U嬴多多-.-

3點9的波點賭 唔洗番工咩

買定就okay啦

係...所以我拎佢6場p過關....on99 6x22無錢收

嬴左少少等你帶領歐聯

頭場主 唔洗諗

客有番法卡奧

主隊近排惡過狗

土耳其主場好變態 噪到痴線

屎眼好痛

0仔

香B奶番

唔係主就客

可惜我係cda

因為馬賽對波圖

想屌LO仔

LO 請你做

因為買贏嗰邊

大家好

lm

有無人派我

屌好撚似發燒成個人熱既

靜拉未

人有體溫

無水點賭？

又識度 想跟

Same road

1. 曼聯2:0👍🏿
2. 狼隊盤👍🏿 w👍🏿
3. 哥倫布盤👍🏿
4. 哥倫布第三隊入球👍🏿
5.
6.
7.

Battle 6

6203 主客和 星期三 1
比錫達斯(主) 對 摩納哥(客)
主客和
主@2.18

gggggggunnnnnnnn

same

直屌主-1

比錫

對左盧

全世界主

摩要摩

盡情刷角啦

與盧同路 感動

咁似尋日祖狗

R聯得有線有？

好似係 歐霸NOW

大陸直播都有

邊度似

我用緊你介紹既章魚tv

咪係

對盧 要然了 佢場轟

最後咩都無買

2c

2連c

摩盤

摩無法卡奧典買牙

等2.5足水要入貨

講緊多人要姐

有利馬 搞掂啦

222222222

球探條link有有線台睇到
btw 2c了

場英冠落落下又上返去，之後又落

我達都有哥利斯馬

主入未

空晒頂5到-.-

呢下反擊 順到

333333333

3c

33333333

賴恩巴布

主隊d波做得好靚

主

勁順

係球反擊

但我達有比比 巧驚佢派膠

主fg

即場都似樣 好撚勁

D波順到 英超都做5到

主隊好似有好幾個都踢過西甲 意甲

比比

買了客盤 又買了主fg

比比 哥利斯馬

莫天奴

國家隊隊友

4444444

嘩

嚇4

噯

係咁影住條女
CAM MAN曳曳

含啦8婆

你大鑊了

主FG落到中硬咁

關你屁事

半大已死

唔好gel😭😭😭

主回到仆街

呢場真係唔識買

射落個人度..

好球

LEMAR 走左

Lemar走埋 gg

哥利斯馬好勁

嘿

傷左？

主得番平手盤......

🤦🤦🤦🤦🤦

祖維迪 咪玩啦

1.5b足水要入貨

無事既

出波無用 唔夠人搶點

祖維迪 笑死

埃及美斯 唔怪得唔入

呢場會唔會2球都無

4角停到宜家

雙方既把握力

主入一球俾我安心訓覺 好嗎

今日m蛇無出水無水跟

有出 但非重心

性交轉運 樓豬快

摩哥差d

2gu2gu kimochi

666666666666

哥利斯馬又係到玩弄腳法

好似無越🤢🤢

me 刀角

01...

屌 諗住半場買1.5

大力買細波

激死 下半場先入唔得既

正水 放心跟吧

笑了

比錫反杯可以嗎

3:1喇

唔買MC唔好話自己識賭球。。

2:1夠啦 我唔需要咁正氣

唔買 冇錢 sor

摩1:0

第3次影住條女

條女好似想喊

上床算 有1.5/2再買 好累

12M!!!!!

主12M

12碼

12m！！！

11

主快cup

屌係咁影住條女 射12M之前都影
雖然係幾正

破產

好似想喊甘 好想安撫佢

快d飛過去

好有風味好撚正牙要打J啦

杯未

上左床 而家除褲了

比錫上場對摩哥又係杯

角

2球完派一個

空門...........

空門唔入

反杯啊

...

屌你 賴恩巴布自射啦

即刻開live睇先

唔反杯我無新衫買

刷下角先

空門都唔入 入返2球補數

係 出曬汗

唔好停呀

買左咩

lm sin
should be ok ge

ME

10.5

留名

加油

8

888888888

禾

熱刺[0/+0.5]

9999999999

主入未？

星期三 4 歐洲聯賽冠軍盃 拿玻里[0] 對 曼城[0] 02/11 03:45 1.96 1.88
曼城轉左盤

做乜9牙

曼城好吸引...
贏左就出線

口咁都唔撚傳痴9線

跌就12碼

無時間了

k角位有兩個添

角呀

10

-1

靚角

笑能死

球彩班講波佬 好膠

似香討9up咁

come on one more c

主隊好牙煙

寧願膠都唔想deadair
Dead air 我真係會訓著

咁都唔比中間比邊

補時應該有5mins

高球吊入中間2件 好大機會啦

又唔傳ONLUN999999999999

11c？

哥利斯馬渣左咁多既

10.5gel

黑氣石正選😅😅😅

幾多碎牙-.-

主真係好ON9

有注主ng凍過水

2球 3:1啦

1

D反擊做乜9

好撚on9 唔想贏

地波比到又比高波

lm派我

老都唔洗開角直接開落底線

大陸有得買黃牌大小

禾拉

傳又傳得差 去到禁區又唔傳

ft 1:1

兩隊好fd咁

前面3個鬥派膠

等睇愛隊
感情飛1000我皇

地波比到唔比 比高波都算
高撚到5G去左邊-.-
我打FIFA都勁過佢

我覺得真係睇班大帝出唔出力踢

賴恩巴布唔轉 哥利斯馬又唔傳 2球必入

我覺得r聯佢地好d

球空龍真係睇到dum春

樓下十個

牙哥果球單刀真係以為有
點G 佢唔撚傳-.-

2.香B

唔中意人幫留😠

Me

豬文乜水😂😂😂😂

SOR

豬文 同 戒賭西
係改左名定點
唔撚識喎

屌你老味cd rom彈開啦😂😂😂

豬文就真係唔識

戒賭西好耐以前既手足黎
另一個就未見過

由賭博日記到而家9個月 我三個月返黎 終於有一次我是贏緊錢了

戒賭西係west tung?

我都係耐無浦頭啫

sor呀我唔係入黎好耐 唔識啲舊人
都係想問清楚

應該唔係 佢舊手足來

me都認得U 5洗5開心啦

0310前冇最後兩個就8個抽

我有無

Okk

我記得我岩岩入黎果陣你都仲係成日上水

皇
拿不

係呀 對上一次上水好似已經6月尾

我？

0316前TG

我見到自己叫朱蛇

一嬲都係朱蛇黎架啦你

死肥婆收皮啦

西穴場波仲未派

笑下5撚得

just kidding

我 補上

我兩個都撐
唔好鬥嘴

有冇籃球tg

兩個都唔撐

夠鐘 重抽
加埋omar上去有冇異議？
之前抽過佢不過佢又係唔覆機

😞上緊堂牙個時

笑咩笑

重抽

laugod mola mola

唔好呀

仲諗緊波圖定rb 想訓

慘 大神
最多比埋你 重抽
11個

水呢牙朱

0324前

波圖大囉

啱啱聽球彩台班傻鳩話重心波圖半大

5會買半大啦開唔到會siu4

幫你唔到
好多人睇住

5hocryla

我15分見到copy緊個pg

on9name

agger

奴隸出水了

5G羞

牙其水

棋王
我都開青盧了

成日睇錯你個名同我好似

This is my tg not channel la

Channel 一日就摺了

屌原來想念痛多一次係棋王

diu我條防線比你改做房線

加我做admin 一齊出燈水算啦屌

On9 名

slave係邊個

佢個名好西面

奴隸？

獎無份抽，想jump了

即係邊個

唔緊要啦我有份都抽5中

有份抽都唔中 jump

中過一次 仲想點

撞。。飲

一轉完連名都唔同埋
我仲諗緊點解呢兩日都唔見棋王

傻系黎

MK

4ON9

55

City XI | Ederson, Danilo, Delph, Otamendi, Stones, Fernandinho (c), Gundogan, De Bruyne, Sterling, Sane, Aguero

Subs | Bravo, Walker, Silva, Bernardo, Jesus, Yaya Toure, Mangala

無walker 無耶穌
終於知點解回大飛

同埋silva

一樣咁勁-.-

摩迪子唔買真馬好似講5通

唔識買了

愛隊2000

咁癲

角球7串1

祝羊了

拿坡里啦屌

same road

仲諗緊熱定皇

skip and watch ball

牙東2.5

一早買左曼城
但原來3日後對阿妓
怕會留力。。

本人意見不代表本人立場

對攻一定買角大

本人意見並不代表本人

要迷盧了

就咁話

我個fd利迷都追利對家啦

普雷 賓福 拿

手賤買了500皇盤撐自己

亞視

薩 拿 皇

曼1:0

？

睇錯

拿同路

句野咁出名真係唔識咩

皇馬呢件衫好靚
如果贏錢買件先

發燒仲唔訓 咩玩法

夏基美真係唔撚掂
卡華積幾時好返

出曬汗好難訓 努力緊訓

Weak

啱啱出到咁撚樣 笑4

人都過唔到都算
斬波唔頭
俾波細佬做好過啦右路已死

TOT條後防線好公整

普雷針 臨尾轉要普雷又豬

刷角啦仆街

睇皇馬 真係廢左好多
搓波都好牙煙-.- 覺得頭先比錫仲好

前面C朗賓周就係咁OFFSIDE

屌 換走夏基美未

拿fg

薩 16分鐘3球

薩克達咁快cup左

卡華積無左
得ISCO做串聯
摩笛同卻一般
真係睇ISCO做化

3分鐘3球

皇馬做咩封

今季買賣人真係輸晒
前面賓周又垃圾 冇人入波

無左積仔真係差好遠

達子留係度都無用
無位比佢上
b9又垃圾
睇下年頭會唔會賣bale買返個前場

賓周拎波=比番對面

速度 體能 傳中 防守都有

拿波理GOAL

拿goal

普雷 賓福都似針

Lo goal

熱9 成日一推就過晒

賓福轉黎轉去都敢要

拿3.5s@1.71

換走中堅最勁個個 換個攻擊入黎

ISCO跑到狗咁

皇馬

Off side 有d

越好多啦-.-

感情注必輸 笑4
睇撚死皇馬追唔到
入細波

真馬兩個月無full team過

皇3.5s@1.71

皇ng

真馬呢D級數冇一兩個正選都唔應該踢到咁-.-
進攻冇防守冇仲衰過利物浦

擺明想入但入唔到波

中場老化啦。得返ISCO

Asensio都唔出想贏？

CR7好波

不嬲都唔會首發出佢
a20用黎換b9

熱刺全攻全守 你皇馬得5-6個防守-.-

牙朗今日係有態既

熱啲反擊

拉膠 卡斯米路都守得好好既咁又

普雷針

白衫真係多好撚多 禁區入面 究竟係咪想入波

拿1:1

拿祖又係唔得 打唔到中堅

睇到燥b9隱形成場做過乜
TOT明顯唔受你拉邊啦 你落返一格做波好過

拿應該冇4球

卡C米路

笑4

一係越位一係交失

比鬼拉

無呀 off side都無佢份呀

熱刺實在後生太多 個個都勁有活力 典踢

你老母浪射我都識啦

成隊皇馬冇個打得好

屌 咁都射呀

SON出埋仲難踢

咁都矛12M

對TOT幾欣賞 但好憎呀里

打返433好過
收b9出a20
ISCO可以上st都係做偽9姐
C7 A20打返自己個位就夠
咪撚出機師就ok

皇馬有冇得追和呢

收b9先再諗

對中堅防中無問題
中場都還好
前面真係唔得

唔輸多粒都偷笑
追和唔好諗啦

曼城9.5/10.5B又送錢...

皇馬笑能到我

皇898

笑死

皇馬出局,笑死

仲5換人 60分鐘都5知踢乜

30

皇馬真係冇防守冇進攻衰過利物浦

乜撚野黎？
最後包23號係磨笛？

施丹可以輸2粒60分鐘都5換人
幾時炒

守轉埸睇我利算了

易能賭到
場場角大,合埋眼鳩篤都中咁濟

今年英超拎好大機會

新仔波都未控好

曼城半場9.5高水,10.5超高水BIG收錢

31

Wfc

曼城真強

波3:1

聽明ALL IN愛隊算

拿波李橙4.

做咩有垃圾去左入黎@__@?

0615 下盤

😑😑😑

拿坡又輸😑

皇馬嗰種廢

初盤好明顯....

教我睇盤

0745主

教過redq佢又無心學 唔想教人了

富明1-0

近排5得閒，球都無時間賭牙😅

真馬
鏝
飛
3串1左半大

Water water

翻到香港又要翻工了..

得返毒水

估到熱半場入到粒估唔到垃圾皇馬半場一粒都無

富ng 蚊注

92蛇救我盤ok?

做咩

買左主

無衝突

辣殺RQ

我熱

鼻糕

溫哂書未牙

5溫了 me天才

流浮有料

辣殺甘美奧

眼訓 買咩好

4x5全對家

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

if 輸左係唔係關尾事🤔

但賭nba

中了[black]jc[/black]

5連

媽媽一起身咁能搶口

買左乜 西維爾c隊1:4

then

🔌📺

睇電視先

辣殺先溫

計埋佢輸5場

agree

拎500 買1.75盤
每日賺 400 一個月都賺萬二喇

同埋溝女

唔好貪心唔日賭一場🤔

佢弱智

拎500買盤 每日都輸都係輸萬五姐

同你好夾

系 回報好過投資

老夫老妻實夾

紅q溫完未 食野？

萬五摶萬二？
不如我比料你，但抽400，ok？

7.5gel

😂😂😂

買左3:2/2:3 開3:3

多蒙特主w原來真係唔得

波圖盤
波圖大

利物浦大
利物浦-3

利物浦好似大唔到喎

其實係我買咗4.5

我都係出左法林同利半大全大 中伏

諗住可以5:0 所以出埋-3

損手爛腳

Hi all

今晚再玩 做野先

Hi

我買左4.5s

今日買多口就搞掂上個月果18k😅
2000 x 1.72 x 1.9 x 1.95 = 12xxx

買咩

g到了

都未買
點會知😂😂😂😂

收到了 有你we7真好

1001

-.-

咁嗰兩場小5小

好緊張哦